依間茶樓可能係全港最高汁

1330前一籠燒賣9.9
痴線點賺錢
搞手應該只求打個和，大家開開心心食個lunch
賣一籠蝕一籠

太感到搞到淨返兩粒先影相
有人想個再講邊到

唔想知

我食開果間15$ 兩籠

邊到
但我個間好撚正好撚好食 只應天上有

就係咁先出post
唔係話咩米之蓬級數
但絕對above average

其實都係想拋磚引玉問下有咩抵屌茶樓

燒賣cheap過蝦餃太多

何以見得
btw之前佢係9.9蝦餃
依家轉燒賣

無人想知 樓主返歸含撚啦

係咪鰂魚涌

北區

Noted and thanks.